XX專訊：試找出下文重點

同舊同學聚會，食完糖水望下鐘先醒起自己灰過灰姑娘——自己搭車嘅話我大約11:30pm要返到火車站趕鄉村小巴，即係話未到11pm我就應該同大家講我要返歸下次再傾。

睇鐘嗰陣已經知道趕唔切，難得敘舊亦唔想趕。預咗又要搭的士（綠的喺火車站入村都要六七十呀其實唔近），同男朋友send咗句msg：「平時慣咗有人車，唔記得咗自己返要睇時間。☹️」

忽然諗起以前講笑/嗲問男朋友：「點解你咩都唔會送俾我嘅？點解我咩禮物都冇嘅？」（情人節同生日都冇禮物，已經接受同習慣咗，但聖誕俾我R到肥Jake公仔嘻嘻嘻。<3）揸緊車嘅男朋友好cool（唔，係專心揸車）咁話：「咪送咗好多程Uber俾你囉。」「下…咁咖你…☹️」「嘩你知唔知每程Uber都好貴咖？」嗰下我諗咗一諗：「咁又係…我喺你度call Uber返屋企要$240…真係幾貴。🤔 好啦算你啦～」「咪就係～我一個禮拜送兩三次Uber俾你呀，幾多禮物～人哋有咩？」

有時真係身在福中不知福。$240係貴，但唔係重點，重點係揸車都要45分鐘。每一次送完我之後佢要揸返九個字泊好車再行十分鐘返上樓先有得抖。如果嗰晚我喺佢度食完飯，其實係要用兩粒鐘來回車我返屋企。錢重要，但真係唔係重點；重點係佢會少咗好多時間休息（或者睇memes🙄），而休息係我覺得佢最需要嘅嘢。

又諗起剛拍拖嗰陣，有次鬧交，我又鳩噏埋啲咩「你根本都唔重視我」，然後佢淡淡咁話：「唔重視你？我咁急考車為咗邊個？車我老豆呀？我而家黐佢車坐咪仲爽。唔係知你搭車辛苦，我做咩要咁急考車買車？我平時自己坐的士/call Uber咪得，我本身都唔使揸車。揸車為咗車你咋，你真係唔知咖？」佢嗰時真係好急仆去報名學車，仲為咗用最短時間排到期考車，明明係新界人都特登出港島學出港島考——「港島最快排到期可以考呀。我想即刻考，總之愈早愈好。」「我…我又冇話要你車！我自己夠可以搭的士我夠可以call Uber咯！」「的士唔舒服，Uber你又呻貴，所以咪要坐我車囉。我唔想你辛苦。」然後再傲嬌嘅我都講唔出「我我我我先唔使你車呀」，因為我知道坐車真係舒服好多，而且開支會由我呢條窮撚轉移咗落佢度。呀仲有，其實有時就算我肯豪，都冇車肯載我，因為Uber都會拒載。

有時真係身在福中不知福。女人有時懶係話自己唔物質主義唔拜金唔港女：「我唔係要你送貴嘢呀，我想你肯花心思呀，點解你連氹我都唔肯花心思喎！」男人其實已經費盡心思對女人好：「瞓少幾個鐘，努力賺錢再嘥錢養車，管接管送，令你生活無憂，以後唔好煩要趕尾班車或要用幾多錢搭的士/Uber，就係實實在在對你好。」女人如我有時會死嗲爛嗲：「點解你追我嗰時可以用幾個鐘畫張卡俾我，而家咩都唔肯畫俾我喎～」男人如你繼續好cool咁答：「我啲時間用嚟接job賺錢儲錢養你，同睇memes。」「我冇話過要你養！」「係咩？咁你夾錢儲錢？🤔」「我…咁我要轉工先得…我而家份糧真係好低…儲唔到錢。但我仲鍾意呢份工…我唔想轉住…☹️」「係囉，你又唔肯轉工～所以咪我搵錢囉～咁簡單。」

其實你真係好用心。好務實，花巧404，但呢個係你對我好嘅方式，而我經過咗一年終於明白同愈嚟愈識得欣賞（我承認我以前真係身在福中不知福）。每個/對人對浪漫都有一套演繹同詮釋。你演繹嘅浪漫係咁，我詮釋到就得。我演繹嘅浪漫係…ehh我送禮物俾你好似仲少過你送禮物俾我…anyway你詮釋到就得啦～～～～～～

冇「禮物」好，平實過日子好。我想同你一齊生活，平凡亦可，平淡亦可。驚喜？花巧嘢？得閒無事送小禮物？學你話齋：唔care啦。

嗯，不過仲有一種浪漫，叫：你願意喺車度貼水豚貼紙，仲同我講換車都要帶埋佢走，因為你會掛住水豚貼紙。「新車都肯貼水豚？係咪真咖係咪真係可以貼咖？你唔嫌低能咩？」又一貫好cool咁答：「呢啲先叫型呀。」55，錫女朋友就最型。Btw仲有三隻毒撚版8-bit Jake、Finn同Beemo貼紙未貼啊！新車係咪可以貼埋？🤔

似uber打手文

如果佔中D day你咁有心出post就好
港豬有救